呢排好多人都係交友app食到警嫂

我有同事同舊同學平時都有玩開交友app食女
佢地話呢排識到好多都係警嫂黎
大部分都係話佢地老公日日OT冇掂佢地好耐
之前都見到有巴打食好多警嫂
本身都覺得係假膠
但係根據現實經驗話比我知啲警嫂呢排真係好飢渴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

理得係真定假
真係女就得